[A/I] Dia Horizon 用男女主角 (2)

Dia Horizon

官網

IOS
AN

玩乜？

係迷宮入面找大佬打

用角色既技能

範圍大係好用但cost 相對高，所以有一個高cost就夠

用男女主角有得俾你突滿上100lvl，勁過未突既5星

有得協力同打公會龍

有分真假5星？

角色名有個+，就係最高既5星

不過其實係技能分別

所以起手冇別要一定要有+5星